依家抗爭，基本上得返四個玩法

見到近期濫捕情況越黎越嚴重
想分享下自己既經驗

識用任何活動
1. 唔夠人時，見防暴即走，be water, 不戀戰
2. 快速裝修，5-10分鐘內搞掂，之後轉移陣地（需有哨兵配合）
識用有大量手足時（五萬人以上）
3. 大遊行癱瘓旅遊區
4.「未解鎖」直接同黑警正面還擊，但我諗暫時人數都仲未足夠

希望我地有一日會贏
光復香港 時代革命

希望大家有一日做到第4點

第四點好明顯係唔夠人有呢個心態
就算話要反抗都係見狗明明打得過都驚

無計
希望有一日全民打狗會成真

覺得公告自己出現時間，記者影住係不智

前線組隊轉地下

我都想 希望如果我帶頭嘅有人跟 就夠了

佢打你冇後果
你打佢坐十碌

我最多組到六個人既小隊
平均得3個叫做打得下
以前現場跟本唔洗組隊
埋位就知要做咩
但依家組隊但人多意見多
行動力極低
次次討論都要5-10分鐘
又驚有鬼
好難做到大事

第四點既疑惑，證明果批香港人仲係希望不勞而獲，留後路俾自己
因為佢地覺得就算fail左，都仲會有依加既生活，三十年後既世界已經唔係好關佢事
呢個情況係過去教育同社會產生出黎
好多時d人覺得我安分守已，就唔會有人搞佢，但係呢個想法係極度自私，因為d事係一路發生緊，只係抽獎睇下邊個唔好彩
你問我點叫醒佢地，我真係答你唔到
可能，真係d火燒到埋身，又或者佢本passport既免簽國家得番一半既時候，佢先知驚

推

推

我哋需要係氣勢

一講呢啲出面又會有十幾萬個理由話唔打得
意志都消沉哂

push

話唔好硬碰硬 要打狗就麻包袋
有咁易咩

如果幫到手
聽日大家可以參考下

咁多樣入面得4.係真.時代革命
1.到3.仍然只係示威

係，但俾d時間
我相信好快革命會來臨

之前有段期間夠膽同班狗隻抽架,但近排個決心差左D

呢條片 2:43:40開始睇 敢攻敢反打 班狗驚到仆街